以前陳巧文撐西藏獨立比人屌

time will tell

梁天琦都比人屌係鬼

大愛左膠五毛球隊里昂

走得太前 cc台泛民港豬打手有邊獲唔係後知後覺

高登當年屌得好前，起埋底

同而家連登cc台屌撐加泰班人差唔多

我拎埋西班牙旗去加泰集會

快 唔去就死全家

唔好激嬲共產黨變左唔好激嬲美國

中計黨2019

個風向比人講幾句就帶到

毫無政治智慧學人扮大台

慳啲啦cc台傻閪

吉清

黑b

加泰post全部變晒罵戰
我都相信真係有手足有心想支持
但由結果黎睇 只係引起分化

加泰post一律冷處理

以後都唔好講黃藍是政見黑白是良知啦
咁撚自私扮咩大愛姐
成日叫人stand with hong kong
但加泰stand with hong kong你就叫人行撚開

好多人開post就好似呢個人不停撩人嗌交
大家醒水啦

總之講中你地cctai自相矛盾就係分化就係三毛

真
仲好多人開post屈毛屈左膠屈大愛撚
總之唔好激嬲美國

唔好中計！

以前訪美，訪台獨派，已經可以係叛國。

cc台不願面對

支持獨立既就係鬼